譴責7月1日示威者的暴力行為聯署聲明

屌係facebook見到藍絲share
可以點玩 見佢剩係打名就得
但又唔想俾咁多數字佢

譴責7月1日示威者的暴力行為聯署聲明
我們是一群真心熱愛香港的小市民，香港一直是全球最安全城市之一，市民都能和平、理性地表達意見。但2019年7月1日凌晨起，金鐘、灣仔一帶有大批示威者佔據主要交通幹道，設置路障蓄意阻塞往來交通；同時有人在立法會廣場，把國旗換上印有洋紫荊圖案的黑旗，並將特區區旗「下半旗」。有示威者腐蝕性液體潑向警察。
直到傍晚，一班暴徒破壞立法會的玻璃門、鐵閘，衝入立法會，大肆破壞立法會內所有的設施。

我們對以上一切的暴力行為，予以強烈譴責，香港容不下如此暴力的行為，請停止破壞香港，讓香港盡快回復和平、理性。

傳送門:

Ignore, 呢啲數字係冇用

「七黑」團結打倒白色恐怖

暴力，但無人傷亡

屌，望到d簽名，交一億個都得啦，陳小姐 李先生咁都算？無人識你啊

咁我係咪應該宣揚一吓支持成立獨立調查委員會

唔搞番個譴責630撐警人士暴力行為聯署聲明？
有女記者比人非禮，有１５歲女比人打裂鼻骨，立法會議員被打
根本班人渣活係自己世界拎Ｄ數字打飛機

入d古人既名入去

張飛 劉備 曹操